當今kpop女團界最窄/最闊係邊個?

最窄 yeji 🤔
最闊 tzuyu 🤔

最窄: 同意攬攬
最闊: justify yourself

tzuyu隻眼唔大咩😑

甘都得-.-脾你fake左

最窄

最寬

黃禮志最窄
彩領彩演最闊

打正字漢名好撚扮野=.=

打啱人地個名係基本尊重

閪？？

okok送返張令令圖獎勵

令令圖關彩領咩事